得罪講句，台灣既博恩真係完全可以秒殺左黃子華

黃子華老喇 係時候再要收攤😪
人地一句苗栗國已經ko黃子華果d咩咩魚蛋論
戇鳩當有趣😪尷尷尬尬咁有時睇完真係打左個突
真係心諗到底是在哈囉😪
你Out架喇 收山啦子華神😪
人地博恩每次講完一個topic
第二日都會變話題

Chih Ting Liu
這隻影片的點閱數比韓總得票還多w
3 months ago
4.2K
162

藍子華 藍奕迅 藍千樺

黃子華永遠是黃絲心目中的黃太陽

睇左十次都有好好笑

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

武漢肺炎首歌又係抽得好正，同埋上年講香港又喺超高質!

博恩好綠

電話冇字幕 有D gag聽唔明
要開電腦

黃子華：釣魚台係中國！

呢條on9仔都值得吹奏?.?

ps 冇睇過黃子華

有無睇佢話賴清德個髮型好似龜頭

黃子華都值得吹奏?.?

ps 冇睇過博恩

廣東話有親切感啲嘅
不過博恩都正，唔知點解會覺得佢有啲似黃子華早期嘅feel

唔認同個個台灣人等於我吹奏黃子華? 講到明冇睇黃子華 你都幾撚好笑

咁都on9仔
開口埋口屌人on9嘅連登仔 個個都係人生贏家 iq200 年薪千萬

睇一條片就吹奏到人上神台 咪就係你呢種連登仔既做法lor 之後對方講錯兩句就即時割晒蓆

條撚屌成日賣弄自己好撚高學歷 講到自己好撚勁 但佢講野內容同談吐根本成件on9咁
高學歷台灣大把啦屌 我都mphil啦

有冇睇條白癡仔之前話比女朋友強姦? 對LGBT Community 唔禮貌既所謂玩笑呀? 好撚多台灣人都恥笑佢你又知唔知呀?

睇左 1/3 頂唔順 翻睇蔡英文果集
17:30

戲劇效果就當真
你都係睇返福祿壽扮女人算啦

是但啦 你可以忍受佢d on9笑話咪繼續lor 講得出戲劇效果反映出你都係個種人
好學寶寶表示睇多本書 廢事同你呢d on9扯上關係

Ching 第一段嘢就打稻草人 廢事同你拗

第二 你所講對佢嘅爭議 我都有一直關注同留意到 我亦好欣賞你終於提出一啲有價值嘅抨擊 用論點 論據 去論證 而唔係胡亂留一句 「呢條on9仔都值得吹奏?.?」 同嗰堆一入post留句who 扮清高就算嘅人一樣 呢個係小弟覺得所有連登仔應該學嘅 所以先唔想人「開口埋口」話人on9就算

第三 你所講博恩嘅「笑話」有引起爭議同反感 但黃子華咪一樣又有 甚至全世界所有stand up comedy都好可能會有 如果用你個 爭議=on9 嘅standard底下 兩個「on9」相比 博恩有膽咁直接對政治人物諷刺佢 相反望返黄子華 話佢好過黃子華就等於吹奏？

個台仔似陳家樂

佢同子華嘅風格都唔同，睇你自己口味呀啫